［極罕］鄭家純船P照流出 多名成員曝光

Image 1 of 1 - 左起鄭志雯、葉美卿、鄭家純、鄭志亮、余雅穎及鄭志剛。(鄭志雯IG圖片)

極罕！平時要睇「大孖沙」全家福真係唔容易，不過今日新世界（0017）執董鄭志雯（Sonia）就係Ig（Instagram）上載了一家六口遊船河的相任睇，非常益大家！

今次鄭氏家族的船河照非常珍貴，事關就連集團巨無霸項目Victoria Dockside開幕都無張咁齊人的相。

相中除了大家不時見到的Sonia爹哋、新世界主席鄭家純（純官）、大哥兼執行副主席兼行政總裁鄭志剛（Adrian），連一向好少同場的媽咪葉美卿、細細佬鄭志亮（Christopher）兼大嫂余雅穎（Jennifer）都一齊現身，齊齊坐遊艇食生果，非常溫馨。不過另一細佬鄭志明（Brian）就未有出現，唔通係佢負責揸機?

相片中鄭氏一家都笑意迎迎，惟獨純官繼續COOL樣，不過最令人驚訝係Sonia媽咪葉美卿愈睇愈年輕，拍住Sonia猶如姐妹花！而不知Adrian係咪近排出得海多，連一向白白淨的都曬黑咗呢。

屌你老母